新加坡上網卡

黎緊會去新加坡五日，想問下邊張4G上網卡好用穩定周圍都收到？

Starhub

無記錯starhub同m1都okay
對上我個次去又係5日
係7仔求其買張都100GB 4G仲有30分鐘國際通話

Singtel好唔好用？我見佢同Starhub差唔多價

我覺得機場買嘅Singtel都唔錯，次次都用佢咁滯

Klook個張100gb